一人幾個異性做咗會扣分嘅行為

我先
黃賭毒
食煙
食嘢jap jap聲
迷信(星座/水晶...)

非處

咁你係唔係先?

追星

食煙
Ocamp同成班女本來個個都覺得有個男仔又高樣又得
後來發現佢食煙, 個個都即刻不了

我自己就接受唔到男朋友細過我

依個都係
特別係追泡菜星個啲特別癲

瘋狂咁追星
唔熟嗰陣講啲咩好想睇你著體育服咁嘅嘢
睇落污糟邋遢
有煙味

以前有個女同學追羅志祥
又唔係有錢 但又要追佢個牌子啲衫
件件都overpriced 佢好似倒錢落海咁
同一隻碟又買幾隻 為去個啲濕鳩簽唱會到影張相
真係屌唔緊

唔熟嗰陣講啲咩好想睇你著體育服咁嘅嘢
依個係痴漢啦喎 唔止扣分啦 直接絕交啦

耶撚 會即刻下意識否定佢

係啊真係覺得好嘔心
嘔心到記咗四年 諗起都毛管凍
一中學畢業就冇聯絡

通常對女既standard會高啲
腋毛手毛腳毛？

有啲係一出世被老豆老母掟去受洗
我識啲耶撚平時相處你都唔會知佢地係耶撚
但如果佢會叫你一齊信嘅話就真係要遠離

手毛我出街見好多女都唔剃架喎
我覺得冇乜嘢 反正密極有限

而家啲學生妹唔知點解個個都有
腋毛少少其實都ok

How about 同性會扣分

對我表現得太gay

咁有手毛好正常啫
同埋冇腳毛/格甩底毛咁明顯

中學個個都有腋毛

你又係痴漢?著住校裙都咁清楚
懶得剃啫 佢地平時又會笠件冷衫 唔係留心睇真係見唔到
剃格甩底毛好撚痕架

扮上菜又無料
耶撚

開空頭支票
約完人一齊去邊做乜做物
最後永遠都做唔到

雞

食煙 有紋身 有臭味

自大撚 恃住有少少料就睇唔起人
過份強勢同控制狂
死要面
貪小便宜
暴力/唔識管理情緒

紋身

呢個真 ex好迷韓星 成日唔覆wtsapp 去某啲男韓星既Facebook 留言 嗰陣仲要long D

衰咩
樣衰定呃人

打5p字
但男朋友打

遲到
食煙
冇交帶

耶（或其他教）撚
迷信
污糟
冇自信
發音唔準 講嘢1999 寫字醜樣

屌柒佢啦 唔撚識字呀?

both

對支那有丁點好感

食野Jap jap都算
飲啖水都飲到食拉麵飲到樹樹聲
喂大佬係你隔離,好煩啊
有冇家教架

女人講粗口，做fd就ok，但要發展就硬係覺得佢down咗一個grade咁

食煙

又係女人唔可以講粗口
粗口就係low-grade，理得你救國啊

崇韓

人盡可夫

追星都算，仲要迷吳奕凡，即刻不了

耶撚唔識思考
溝通唔到

唔鐘意我

大陸人

條j細過我

我條女，琴晚塞左五舊叫佢咪再出去約仔食飯

成日講錢 好寒酸

醒少少啦師兄

痾屎

係蝗
垃圾大陸妹當雞咁屌下就得 一齊不了

多數唔講粗口嘅女仔都好扮野
你係咪老一輩？講粗口都down grade

會打埋冷震

話自己係中國人
會追蝗劇 追大陸綜藝
狗眼看人低 睇唔起人

出去食野飲野行街 對住waiter/sales 唔會講thank you，一啲都唔gentleman 個男仔真係好極有限

食煙
講粗口
冇儀態：撩鼻屎果d
冇禮貌
冇腦

鼻毛伸左出黎

唔識尊重人
係唔熟之下用你黎開玩笑或者淨係想搏你懵都係
通常呢啲人唔好話扣分，即block埋

迷支那星個啲拎去浸豬籠啦

我真係唔明白點解啲女會用呢一點去評價男仔
我俾錢，佢服務我，大家嘅關係已經唔對等，點解我要唔該前唔該後
但對朋友大家平起平坐，我點都會講唔該

發覺我好多都冇 但都溝唔到港女

比左錢唔一定係大爺
講唔該係基本對人嘅尊重

因為你係毒撚

好正常咋喎
有啲野唔係話俾咗錢就大晒
你咁諗野咪同班支那人同香港閪客一樣 俾咗錢就係大爺
禮貌既野其實邊會諗咁多 你講句唔該 人地serve得你又開心 何樂而不為?

不嬲好多兒登仔都係唔識尊重人以為自己好叻叻架啦

我男朋友都係咁
好彩我份人隨和

唔靚仔/女

唔好玩啦如果你好靚仔 就算你係國際大毒販都唔會扣分

唔係俾咗錢就咩禮貌道德唔使有
你對人係點係好直接反映到你係個點嘅人
唔鍾意可以唔使理依個留言，反正出面就係大把好似我咁嘅用依一點黎評價一個男仔

同埋由你話關係唔對等就已經feel到你同蝗無分別
以為自己有啲錢就可以點就點嘅垃圾仆街

黃賭毒
迷信崇拜任何野

如果細你個月嘅話接唔接受到

講廣東話有大陸口音
崇韓
唔衛生（指甲勁長都唔剪 ）
飲喜茶

駝背

調返轉如果女仔識咁講係會加好多好多分

有家教有教養既人 不論性別 都係交得過既朋友

上面果條友啲心態反映佢平時性格都一定有啲問題
比下錢就覺得自己高高在上
典型窮撚心態

Dominate 對話
唔俾人講得自己講
無論係男定女作為朋友 係一定反感

爛口 聽到個frd成日講會心諗: 咁撚爛口嘅佢

你好好咩

佢依種人唔只扣分，直頭遇都唔想遇到

控制到自己唔講出聲

好痴人，chur 人覆機

以前做學校時裝model要搽cream剃同［那］走啲毛囊 好痛。之後做激光脫毛爽歪歪

食煙，追星，喺公眾地方講粗口，講蝗語寫殘體

成身名牌
講野係都要夾啲英文落去

食煙 過份粗口

揸筷子核突

邊撚個會冇手毛腳毛嫁on9

爛口，粗口唔緊要，唔好太多，同埋唔好係街大大聲講
嘈，同樣地多野講唔緊要，要識收，同埋識睇地方

其實有冇禮貌都算
識講呢d野證明門面野做得好
帶去見人都唔會太失禮

會去中國飲珍珠奶茶

間唔中講下粗口冇問題，每句都係就唔得

睇落污糟

以為比錢就大晒呢個思維同中國政府有咩分別?

一講到關於金錢上既野，並唔係講緊買名牌野
每次都話「無錢呀，無錢呀，好貴」
其實你有無錢我唔在意
但成日聽到呢句野真係好煩

收皮啦你，你唔撚講粗口嘅，屌你老母

玩抖音

郁d就自殘

點先為之追星
我就好中意謝安琪
個個女朋友都知(其實多數識我都知)
有d會介意 (你中意謝安琪得啦使乜中意我/謝安琪咁老你都啱 你係咪戀母 之類)
但全部都係一齊前已經知
我會追歌聽 追碟買 追like ig
但唔會話好癲咁買/著咩衫褲飾物
又冇話咩入佢歌迷會
只係狂聽佢嘅歌 狂sell佢d歌比人聽

咁樣算唔算
係嘅話我真係要收歛下

食煙
著衫著到成個阿姐咁

唔識慳家，即係大洗
信星座/耶撚
唔剃毛

睇下你幾垃圾

有錢嘅朋友最鍾意講呢一句

爆粗唔係問題

但係爛口就係自貶人格 開口埋口三字經以為好型

我覺得冇乜問題，唔好追到上撚哂腦開口埋口都係佢痴撚左線就得

買碟/去演唱會 都係欣賞一個人想支持下佢 好正常
追星係講話會留意佢行蹤 周圍跟住佢去想撞到佢
又或者去機場送機
睇完演唱會係場外等佢出黎個種
程度瘋狂好多

食嘢jap jap聲真係好反感

你出錢，佢出服務，咪對等囉屌你老母

遲到
無理取鬧
港女臭格
大洗

未上腦個啲都唔叫追星啦
個啲係單純鍾意一個明星

我都會買下碟，睇下演唱會support下。
但一定唔會去機場接，痴撚線

十鳩幾歲都冇野,出到黎做野男人老狗都係咁我會睇你唔起

太多野講太多意見嘅女人

我好多朋友都係得個名
教會又唔返 平時做啲野完全同耶撚兩件事

夾餸摷餸

追日本嗰啲仲癲
十個有八個死毒撚豬閪

扮可愛 見到啲廿幾歲嘅女扮哂cute咁 即刻反感

傾傾下閒計會拉到去一啲理論/政治嘢
兩人獨處唔出聲唔開話題
唔gentle
食煙

租樓

食煙吸毒

緊係唔係啦 人地其他追星既癲好多
同一隻碟會買幾張 痴哂啲海報係啲牆到
演唱會搞幾場就去幾多場
時時刻刻留意佢最新狀態、活動
佢去過既地方都要去一次影相
TOO CRAZY

無禮貌，唔尊重人
唔只係扣分，直情係唔會考慮

lm

日本妹

有狐臭

多多條件都假
無錢你即走啦

柯屎

睇連登 加分

無錢

厹格
求其一條女都可以講得岀 I miss you 個啲野

搭地鐵果陣會唔等人落哂車先上而且成個大陸人咁搶位坐

閣下留言都證明左自己有支那血統架

以為自己天生麗質，專登唔化妝

不分場合講粗口仲要大大聲，真係好難頂，男女都係咁話

奶共 政治冷感
食煙
黃賭毒
冇同理心
有暴力傾向
唔識尊重人

接受唔到條J細過你？

窮

韓狗
Ig 打韓文
食煙
Un腳
著衫唔似女人
笑會見牙肉

冇上進心，整係洗老豆老母錢，仲要豪洗，書又唔讀工又唔做

講嘢唔識收
係咁笑人同一樣嘢 以為自己好幽
第一次講可能當事人都會笑
講多幾次就會覺得好煩好討厭

識得一個女同事會賭馬，開口埋口都係錢，食野又‘習習’聲

物質要求高但冇對應搵錢能力/家底

我估得到你係去旅行會失禮人當自己大爺高人一等既人黎

話曾蔭權坐監好慘

以為自己好叻

dum野落街

其實唔係好明點解d人食野會japjap聲

食煙 直接由可以考慮》朋友

un腳 真係好憎人un腳 比我感覺好冇教養

是非精

係咁望我條大鳩

我成日著綿褲 條鳩超撚凸

係公眾場合講嘢勁大聲
仲要講埋啲八婆港女嘢
搞到我都俾人側目埋 好柒

講野大聲
無禮貌
過份自信
吹奏明星

對我唔好就已經扣分了
果啲咩會同幾個八婆圍爐果啲女
一行埋去好似習慣性排男人啊
即係你唔想同人有野其實都唔洗對人衰既
唔係朋友都可以有少少禮貌

唔留意時事

有時咁啱有單幾日前發生既新聞同講開個話題有關就拎出黎講
單新聞都幾出名下
但佢完全唔知
個下已經扣咗啲分
然後佢同我傾支那綜藝
啲藝人做咗乜乜乜
我完全冇睇
佢竟然話我冇時事觸覺

呃飯食

係條街到係咁望路人
然後同人討論人地個樣點/衣著點點點

男女都係 fd都唔洗做

講野勁大聲，大聲講大聲笑

呢啲女一齊食下大排檔都ok嘅 一齊就不了

鍾意皇馬

我有個朋友佢平時睇落完全唔似有食煙
零口氣、牙白
但點知原來有食ciga

唔食煙

點先為之唔熟？

阿姐係點？

呢啲真係朋友都唔想做

有時燥燥地真係想掉佢落山

老豆做裝修 講野比較粗魯同帶粗口
同個女仔傾緊電話俾佢聽到兩三句咁
之後話我屋企無家教
即係blacklist佢

我自己好介意人話我屋企人
你認識左咁講我都無咁反感
但一來就咁講 覺得好無禮貌 唔識尊重人

係警狗
完全接受唔到

啱啱識無耐，或者真係耐唔使先傾一兩句嘅所謂朋友或同事
人哋有咩死穴都唔知就拎人嚟講

屙屎

偏食
冇禮貌
悶

無上進心
做事得過且過（eg.是但啦，大把人差過我..）
媽寶（e.g.呀媽話/問下呀媽先/叫我呀媽幫我）
成日講d唔好笑既笑話

口臭 真係幾靚都無哂幻想

成塊面都係瘡

女人食煙.

成撚日去強國飲飲食食

這個真係不了
唔通人地有9位數字身家，牛津哈佛畢業又著出黎畀佢睇咩

採礦

原來咁多男仔都反對女仔食煙同講粗口

唔怪得我揾唔到男朋友

係咪你成日則則膊唔比錢咋

用講野直呢個藉口
講好多會hurt到人嘅說話

唔係比唔比錢個種
係個男嘅 無啦啦又提下 啊！我好窮㗎
心諗 你咁講係想我養？

有啲有錢嘅 又有意無意提下 啊！我住xx花園，邊到邊到嘅私樓
唔想知啊你老未 同你做朋友定做情侶都唔會從錢角度去決定

唔好再同我講你窮定有錢！！

扣你五十分

食煙 飲酒

唔識大體
Eg. 喺正式場合同隔離大聲傾計

雞啄唔斷

唔太明顯既寧願佢唔剃
生返出黎吉手

口臭

咁打機果陣先爆粗呢？

虛偽 人前人後一個樣

唔識睇場合

食煙真係幾撚靚幾有家教都頂唔順

朋友坦白先可以令你知道自己嘅劣

重點係如果佢覺得自己講嘢直就咩都可以講
例如聽到啲異性朋友喺度話啲女仔好心你咁樣衰唔好出黎獻世
我係為你著想先講
仲以為自己好幽默

呢啲真係難聽過粗口

無論異性同性都係
唔識係適當嘅時候做適當嘅嘢，例如認真傾project果陣亂咁插把口入嚟，又唔係同組喎
用埋啲大陸垃圾表情包
同埋玩抖音

遲到呀
屌你老母

拍過好多次拖

警察

細過你既男仔有咩問題？

迷信一定唔得
咁撚on9都有

食嘢jaapjaap聲真係幾他方面幾好都冇用

屌自膠一打

食煙真係不了

追蝗同追泡狗
食煙飲酒
無禮貌無家教

control freak
成日懶型 自戀狂

講完野唔理人

紀律部隊
男人但成個女人咁婆媽 無膽
得佢講無人講

食野食得好大聲

嘩咁依種直頭係仆街口臭喎

-自卑玻璃心
-食嘢唔合埋個口jap jap聲
-偏食
-大洗

臭西tone

人地打份工姐 做咩要講咩平起平坐 你以為自己邊個 無禮貌嘅人係最低等

脾氣差
無啦啦心情唔好就比面色啲唔關事嘅人睇
叫佢唔好咁樣
就用「咁我燥呀嘛」黎做擋箭牌
依家你心情差大曬?
呢啲女真係不了

Un腳

嫖賭毒 計埋食煙
儀容不整

個人唔係好接受得到男仔著沙灘褲出街、返學

鐘意韓星既即刻blacklist ，證明個人冇乜文化

唔剃格甩底毛

佢哋唔識合埋口咬 我同學打開個口咀嚼 見到佢咬爛嘅食物

淨係講自己嘢

最鍾意睇呢d post 睇下有咩可以改善下

食煙 零分。
本身行街會自動開scan mode
但一睇到條女食煙
唔好話了解內在 外在都冇眼睇
行開幾步就有份

食煙
對啲賤人死心塌地, 心甘情願做兵做水泡嘅人

冇應一陣就係咁問你做咩唔應
那西
成日發脾氣

出去食野厭三厭四
呢樣伏果樣伏
屌你老母

追星
打人

打從心底裡覺得自己好靚仔 最憎自大撚

崇韓
黃賭煙毒

會追星嘅我睇完呢個post好怕孤獨終老

食煙/紋身/唔識揸筷子

仲有打殘體打拼音話自己係中國人吹棒中國嗰班垃圾都係
即刻block list 番你個大灣區住讓番啲位出嚟

唔識揸筷子
食野唔合埋個嘴
講野好撚大聲

女仔食煙即刻扣一半分啦

搭車自己一野坐左先
食野自己睇menu

利申 我男友。

煙剷/瘋狂對草
超多粗口 四字個啲
成日借啲易身體接觸
Chur過我呀媽個啲瘋狂轟炸
份人無禮貌 說話口吻唔識尊重
言裡行間會間接講啲睇唔起人嘅說話
成日間接讚自己 過度膨脹自己
口臭而不自知
其實心地善良真係好緊要
心地差 外表幾好都扣哂分。。

一定係食煙，朋友都唔會想做
其次就係崇韓同極度迷動漫，即係連隨身物品都好多動漫圖案果種，講野用字又奇奇怪怪咁，完全沉溺喺動漫世界

講.jpg

1. 買保險，frd都冇得做。
2. 藍絲
3. 狗公，仲要大條道理，唔認為自己係狗公個款。

對我嘅嘢唔上心，呢d會覺得就算我有一日唔出聲就消失咗都唔會內疚
會搵其他女仔激我，同上，我會當你真係有
溝女會show off自己人工同積畜
政治冷感，冇本土意識
黃毒 小賭還好
會去蒲

比我見到佢啲胳肋底毛/濃密嘅腳毛
仲有撩鼻屎

耶撚真係男既自私女既智障

其實每個人都有自己嘅缺點既

用iphone

都唔知點解日本妹咁鐘意信星座

連血型都係。。。。

食煙既女仔先係最正

不過粗口就唔係咁好

識大把聰明過乜 唔識唔好鳩up

講粗口同爛口係兩個程度
久唔久一句「好戇鳩囉」同好似阿叔咁下下「屌你老味好撚戇撚鳩呀屌你」都唔同啦

所以你未戇鳩囉

同瘦嘅女成日話自己肥一樣咁乞人憎 根本想人讚佢「點會呀你咁瘦」

有口臭

藍絲

同男仔單獨出街
唔報到

多異性朋友

星座好多女仔buy喎

屌你，男人有加拿大毛同腳毛有咩問題

男人老狗 成隻光雞咁，乸型過韓狗啦

不過撩鼻呢真係

認同。講粗口同爛口兩樣嘢嚟

就好似調味落少少鹽vs拿一炸鹽落口咁

支那大爺格

比錢你，你要幫我吹埋袋底

上面咁多樣我一樣都冇中 但都係A0
證明樣係最大問題

其實我身邊有男仔fd食煙/係煙鏟，但我覺得其實可以理解，影響唔大，講粗口都ok
最忌男仔化妝，自卑，做野無交代或者講大話